（連登有愛）頭頂偏/頭髮薄 新類型髮根燙

想話比你地全部巴絲聽 而家出左新式既「韓國無痕髮根燙」
想電鬆個頭頂既絲打們 絕對可以試下。

過程：

效果：

哩d叫「無痕」：

你地認住 哩種係最新既電髮根方法 唔好出去整比人坤左用舊式果隻

如果有問題可以在底下留言 或者加入我TG群交流下

真係冇人有興趣 定條女唔夠索